[{"question": "https://www.zhihu.com/question/20158531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20158531/answer/446470144", "content": "\n\u897f\u65b9\u662f\u600e\u4e48\u770b\u97e9\u56fd\u548c\u97e9\u56fd\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297322193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297322193/answer/504578560", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u60c5\u4fa3\u4e3a\u62cd\u77ed\u89c6\u9891 \u62ff3\u4e2a\u516b\u4e07\u9ebb\u5c06\u724c\u4e70\u8f66 \u906d\u9500\u552e\u5458\u56f4\u6bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297322193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297322193/answer/504898535", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u60c5\u4fa3\u4e3a\u62cd\u77ed\u89c6\u9891 \u62ff3\u4e2a\u516b\u4e07\u9ebb\u5c06\u724c\u4e70\u8f66 \u906d\u9500\u552e\u5458\u56f4\u6bb4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297271707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297271707/answer/504731044", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e03\u9c81\u514b\u6797\u8d1d\u514b\u6c49\u59c6\u5728instagram \u4e0a\u53d1\u5e03\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u7684\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297081677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297081677/answer/504863816", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u900f\u9732\u66fe\u8b66\u544a\u6c99\u7279\u56fd\u738b\uff1a\u6ca1\u6709\u7f8e\u56fd\u652f\u6301\uff0c\u4ed6\u638c\u6743\u4e0d\u8d85\u4e24\u5468\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/504591811", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/501400993", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266630115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266630115/answer/502961961", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6240\u770b\u8fc7\u7684\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u4e3b\u89d2\u7537\u4e3b\u89d2\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36620317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36620317/answer/503294820", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5f88\u538b\u6291\u7684\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37514067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37514067/answer/503680325", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u300c\u7a77\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\u8fc7\u6e21\u5230\u300c\u5bcc\u4eba\u601d\u7ef4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269098962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269098962/answer/503853629", "content": "\n\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u7a7f\u8fdb\u5c0f\u7801\u8863\u670d\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u75af\u72c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66515446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66515446/answer/503474612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u77e5\u9053\u5f88\u8d35\uff0c\u5374\u4e0d\u77e5\u9053\u5c45\u7136\u90a3\u4e48\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27183659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27183659/answer/501205670", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63412769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63412769/answer/502855053", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u8c0b\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5f71\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41604340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41604340/answer/501928564", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5468\u8fc5\u970d\u5efa\u534e\u4e3b\u6f14\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5982\u61ff\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19824474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19824474/answer/499304613", "content": "\n\u8c22\u9706\u950b\u548c\u5f20\u67cf\u829d\u79bb\u5a5a\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26469593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26469593/answer/499175770", "content": "\n\u4e0e\u65e5\u672c\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u76f8\u6bd4\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u8f93\u51fa\u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296368004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296368004/answer/500848960", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u5728\u751f\u5b69\u5b50\u65f6\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u5374\u6ca1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286501471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286501471/answer/500805241", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u89c9\u5f97\u773c\u775b\u597d\u770b\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54392247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54392247/answer/500050363", "content": "\n\u5927\u8d27\u8f66\u9047\u5230\u60c5\u51b5\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8e29\u5239\u8f66\u800c\u90fd\u662f\u76f4\u63a5\u649e\u4e0a\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277520634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277520634/answer/494437564", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u9910\u548c\u65e5\u6599\u5728\u4ef7\u683c\u4e0a\u5dee\u522b\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22626333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22626333/answer/495147808", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u8fc7\u5b97\u6559\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31951311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31951311/answer/489578135", "content": "\n\u5728\u95f2\u9c7c\u5356\u4e1c\u897f\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280345023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280345023/answer/420948806", "content": "\n\u8d37\u6b3e20-30\u5e74\u4e70\u623f\u7684\u4f60\u8fc7\u5f97\u5e78\u798f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281271203", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281271203/answer/483084756", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e16\u4eba\u7686\u82e6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289100458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289100458/answer/466237601", "content": "\n\u901a\u8fc7\u91cd\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\u808c\u8089\u548c\u6807\u51c6\u5065\u7f8e\u4eba\u5458\u808c\u8089\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274576574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274576574/answer/477943157", "content": "\n\u6cb9\u8017\u771f\u7684\u662f\u4e70\u8f66\u9700\u8981\u8003\u8651\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35682635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35682635/answer/502486314", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u8fc7\u654f\u539f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275756508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275756508/answer/456133758", "content": "\n\u8857\u8fb9\u5c0f\u5403\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278203150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278203150/answer/433528169", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u4ebf\u5e74\u7684\u6050\u9f99\u6ca1\u6709\u4ea7\u751f\u6587\u660e\uff0c\u4e24\u767e\u4e07\u5e74\u7684\u4eba\u7c7b\u5374\u4ea7\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/501626742", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22078598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22078598/answer/503010130", "content": "\n\u5927\u5b66\u91cc\u52a9\u5b66\u91d1\u7684\u4e89\u593a\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296285373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296285373/answer/504267288", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u5355\u8bcd\u90fd\u8ba4\u8bc6\u5374\u7ffb\u8bd1\u4e0d\u51fa\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62442921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62442921/answer/502010278", "content": "\n\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u5e05\u6c14\u7684\u59ff\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/504584038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297271707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297271707/answer/504281629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e03\u9c81\u514b\u6797\u8d1d\u514b\u6c49\u59c6\u5728instagram \u4e0a\u53d1\u5e03\u6d89\u5acc\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u7684\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47480221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47480221/answer/503970774", "content": "\n\u5fd7\u613f\u519b\u6218\u58eb\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f34\u83b7\u6216\u6361\u62fe\u5230\u7684\u7f8e\u519b\u91ce\u6218\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30315172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30315172/answer/503362769", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4eba\u7172\u6c64\u53ea\u559d\u6c64\uff0c\u7172\u6c64\u7684\u6750\u6599\u90fd\u662f\u5012\u6389\u7684\uff0c\u8fd9\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6d6a\u8d39\uff1f\u8425\u517b\u5728\u6c64\u91cc\u8fd8\u662f\u5728\u6750\u6599\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293392735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293392735/answer/503506363", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u957f\u76f8\u4ff1\u4f73\u5374\u6ca1\u6709\u7ea2\u7684\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40263606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40263606/answer/501278420", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u6574\u5bb9\u8fc7\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26079129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26079129/answer/503619167", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ea7\u751f\u4e86\u5de8\u5927\u5f71\u54cd\u4f46\u8fde\u540d\u5b57\u4e5f\u6ca1\u6709\u7559\u4e0b\u7684\u5c0f\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48640958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48640958/answer/503261828", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u7279\u8272\u7684\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37734327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37734327/answer/419162706", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u897f\u65b9\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u5403\u5185\u810f\uff08\u7279\u522b\u662f\u6d88\u5316\u5668\u5b98\uff09\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286570432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286570432/answer/494454215", "content": "\n\u6ca1\u4fdd\u62a4\u597d\u81ea\u5df1\u7684\u5973\u4eba\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291372835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291372835/answer/502700482", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u673a\u573a\u3001\u706b\u8f66\u7ad9\u90fd\u4fee\u5efa\u5f97\u90a3\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269341575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269341575/answer/502450554", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u5947\u8469\u6216\u96be\u5fd8\u7684\u4ea4\u901a\u4e8b\u6545\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u53ef\u5426\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/502571169", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26896662", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26896662/answer/500761034", "content": "\n\u505a\u94f6\u884c\u67dc\u5458\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34567234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34567234/answer/495965771", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u793e\u4ea4\u8f6f\u4ef6\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/500903259", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272253499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272253499/answer/372815447", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u65a9\u7537\uff08\u5973\uff09\u88c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288199967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288199967/answer/496249003", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u4e2d\u9093\u4f26\u9970\u6f14\u7684\u65ed\u51e4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293741978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293741978/answer/487597491", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8bb8\u4f60\u6d6e\u751f\u82e5\u68a6\u300b\u91cc\u7684\u7537\u4e3b\u7537\u4e8c\u7684\u201c\u9ea6\u9eb8\u201d\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21104354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21104354/answer/434528277", "content": "\n\u4f53\u5236\u51853000\uff0c\u4f53\u5236\u591615000\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u9009 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39865550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39865550/answer/437306682", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u88d9\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293956811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293956811/answer/493533258", "content": "\n\u97f3\u4e50\u8d8a\u9ad8\u7ea7\u8d8a\u597d\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/416638283", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/489360699", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270511978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270511978/answer/433192145", "content": "\n\u5f53\u751f\u6d3b\u771f\u7684\u8fc7\u5f97\u5f88\u8270\u96be\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291132284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291132284/answer/477261557", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u738b\u8005\u519c\u836f\u597d\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u9009\u6253\u91ce\u82f1\u96c4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267660074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267660074/answer/416283659", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u60c5\u7eea\u7206\u53d1\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290352047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290352047/answer/472127013", "content": "\n\u5730\u94c1\u4e0a\u6709\u4eba\u76ef\u7740\u4f60\u624b\u673a\u770b\u548b\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284481451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284481451/answer/454882578", "content": "\n\u73b0\u5728\u5bbe\u9986\u5b89\u88c5\u6444\u50cf\u5934\u7aa5\u63a2\u522b\u4eba\u9690\u79c1\u7684\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282213487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282213487/answer/427891729", "content": "\nTaylor Swift\u5728\u6b27\u7f8e\u6b4c\u624b\u5708\u91cc\u5904\u4e8e\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f4d\u7f6e\uff1f\u4e0e\u54ea\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u5973\u6b4c\u624b\u5728\u4e2d\u56fd\u6b4c\u575b\u7684\u5730\u4f4d\u76f8\u4f3c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29956200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29956200/answer/457941255", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e02\u9762\u4e0a\u5927\u591a\u725b\u6392\u9986\u7a81\u51fa\u5ba3\u4f20\u81ea\u5df1\u7684\u725b\u8089\u662f\u6fb3\u6d32\u725b\u8089\uff1f\u56fd\u5185\u7684\u725b\u8089\u96be\u9053\u5c31\u4e0d\u5982\u6fb3\u725b\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/481222632", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29895181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29895181/answer/433925012", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u300a\u6b66\u6797\u5916\u4f20\u300b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5230\u540e\u6765\u624d\u610f\u8bc6\u5230\u6216\u60f3\u660e\u767d\u7684\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/472085763", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290006206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290006206/answer/472006374", "content": "\n\u5e73\u9762\u9ad8\u5ea6\u4e0d\u540c\u7684\u6d77\u6d0b\u95f4\u72ed\u5730\u82e5\u76f4\u63a5\u6253\u901a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63801530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63801530/answer/444169823", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u5954\u8dd1\u5427\u300b\u8dd1\u7537\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u7167\u7740\u5267\u672c\u6f14\u7684\uff0c\u800c\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7537\u4eba\u5e2e\u5374\u88ab\u8ba4\u4e3a\u771f\u7684\u6709\u5144\u5f1f\u60c5\uff1f\u662f\u4e0d\u662f\u6f14\u6280\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275559570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275559570/answer/434819834", "content": "\n\u6709\u4e9b\u4ec0\u4e48\u6848\u5b50\u662f\u6848\u53d1\u5f53\u5e74\u7834\u4e0d\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u540e\u6765\u51ed\u501f\u5148\u8fdb\u7684\u6280\u672f\u7834\u6848\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19942068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19942068/answer/462000627", "content": "\n\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u514d\u8d39\u7684\u6559\u80b2\u8d44\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296465811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296465811/answer/501298873", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u5927\u5b66\u767d\u72d0\u72f8\u88ab\u8f66\u649e\u6b7b\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54734401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54734401/answer/456001994", "content": "\n\u505a\u5f00\u53d1\u4f60\u9047\u5230\u6700\u65e0\u7406\u7684\u9700\u6c42\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297271707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297271707/answer/504314199", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e03\u9c81\u514b\u6797\u8d1d\u514b\u6c49\u59c6\u5728instagram \u4e0a\u53d1\u5e03\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47429411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47429411/answer/427579382", "content": "\n\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/504389896", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/504344995", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/503059473", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288346094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288346094/answer/502280966", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u4e0a\u90e8\u5206\u5973\u6027\u7528\u6237\u8ba4\u4e3a\u201c\u7537\u535a\u58eb\u662f\u5c4c\u764c\u91cd\u707e\u533a\u201d\u8fd9\u79cd\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291643734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291643734/answer/504325382", "content": "\n\u4f59\u6ca7\u6d77\u5c60\u622e\u6797\u5bb6\uff0c\u65b9\u8bc1\u3001\u51b2\u865a\u8fd9\u4e9b\u5fb7\u9ad8\u671b\u91cd\u7684\u4eba\u4e3a\u4f55\u4e0d\u66ff\u6797\u5e73\u4e4b\u4e3b\u6301\u516c\u9053\uff0c\u8fd8\u5728\u4efb\u6211\u884c\u653b\u51fb\u4f59\u6ca7\u6d77\u7684\u65f6\u5019\u820d\u8eab\u4fdd\u62a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294419103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294419103/answer/493351251", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6768\u5e42\u751f\u65e5\u5218\u607a\u5a01\u5510\u5ae3\u6ca1\u53d1\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/504146754", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266753858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266753858/answer/503772884", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\u4f60\u559d\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u559d\u7684\u996e\u6599\u6216\u6c34\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41720899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41720899/answer/483033088", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66f9\u64cd\u7684\u513f\u5b50\u4e00\u4e2a\u6bd4\u4e00\u4e2a\u5389\u5bb3\uff0c\u800c\u5218\u5907\u7684\u513f\u5b50\u5374\u662f\u4e2a\u7a9d\u56ca\u5e9f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/497418535", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958608/answer/503588794", "content": "\n\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u6709\u54ea\u4e00\u5e55\u8ba9\u4f60\u770b\u4e86\u6700\u751f\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293392735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293392735/answer/502876862", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u957f\u76f8\u4ff1\u4f73\u5374\u6ca1\u6709\u7ea2\u7684\u5973\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274654146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274654146/answer/501968039", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f2b\u5a01\u7535\u5f71\u300a\u60ca\u5947\u961f\u957f\u300b\uff08Captain Marvel\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284571046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284571046/answer/441996256", "content": "\n\u5e03\u9c81\u65af\u00b7\u97e6\u6069\u5403\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/496641209", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/477396058", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27215452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27215452/answer/430563376", "content": "\n\u5728\u4fc4\u7f57\u65af\u8fdc\u4e1c\u5730\u533a\u751f\u6d3b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284188183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284188183/answer/445322764", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u8003\u8bd5\u7656\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290027534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290027534/answer/476210443", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u5267\u6f14\u5458\u51e0\u4e4e\u770b\u4e0d\u5230\"\u6574\u5bb9\u8138\"\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40646841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40646841/answer/475595425", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\u7684\u4e00\u5b97\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41226580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41226580/answer/470469168", "content": "\n\u5185\u5411\u7684\u4eba\u771f\u7684\u4e0d\u9002\u5408\u804c\u573a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24726168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24726168/answer/472832072", "content": "\n\u4f60\u5728\u76f8\u4eb2\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u7684\u5947\u8469\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285271548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285271548/answer/469131429", "content": "\n\u8f7f\u8f66\u8fdb\u85cf\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/216918317", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}]